Ik ga alleen naar te kijken in dat kerkhof.
Het verheugt mij dat de Un-Dead, Miss Lucy, mag niet tot 's nachts, zodat de menigte night she may be more enthousiast.
Daarom zal ik een aantal dingen die ze niet graag--look en een crucifix - en dus de deur van de tombe.
Ze is jong Un-Dead en gehoor zal vinden.
Overigens gaat het hierbij alleen om te verhinderen dat haar coming out; zij mogen niet de overhand heeft op haar willen halen; dan kan de Un-Dead is wanhopig, en moet de weg van de minste weerstand, ook wel .
Ik zal bij de hand de nacht van zonsondergang tot na de zonsopgang, en indien er aanvoeren dat kan worden geleerd Ik moet leren.
Voor Miss Lucy of van haar, ik heb geen angst; maar die andere aan wie daar zij Un-Dead, hij heeft nu de bevoegdheid om zich met haar tombe en beschutting vinden.
Hij is slim, zo weet ik uit Mr. Jonathan en vanuit de manier waarop alle langs hij gek toen hij speelde met ons voor Miss Lucy's leven, en we verloren; en in vele opzichten Un-Dead zijn sterk.
Hij heeft altijd de sterkte in zijn hand van twintig mannen; wij zelfs vier, die gaf ons de kracht om de Miss Lucy ook alles om hem heen.
Daarnaast kan hij roept zijn wolf en ik weet niet wat.
